Experimento com build multi-stage e aplicações Java Web.

Nesse experimento faço um cache das camadas para evitar fazer download do repositório maven todas as vezes e utilizo o multi-stage do Docker para fazer uma imagem mais leve pro runtime.